麻煩連哥del post #1295202

NOW TV sales 入續約

連仔做嘢
佢地日日覆我好煩呀 我已經續咗啦